有無人今朝10點正等到依家都買唔到eason演唱會飛

灰機中，一齊圍爐取暖啦

踏入第8個鐘load入去

9點幾已經ready 好晒

我而家唔洗番工點解冇櫃位售票

細個個屋企窮冇零用錢
讀完書出黎做野儲到少少錢捨得買個陣eason 又冇開concert
而家有concert 但就買唔到飛

屌我都係 等左佢十年啦屌

我都係

特登攞咗假㩒飛
坐左7個幾鐘飯都未食
已經放棄

圍爐取暖區
利申 買唔到

我好慶幸上次拎到去免費飛唔使去搶

買唔到 男朋友好想睇

9:45準備晒 3機在手 都係入都入唔到
唉

電話等到，過埋數，但未收到email

打左百幾次電話唔通
到而家都仲等

有冇人仲試緊入去

呢度啊 仲321緊

download左個城市買票網app，佢自己reload
十點八load到一次，以為bug，reload又入到買到
之後再入唔到

大家好運呀！加油

得番329張
仲等緊

用 App 中午入過兩次，

第一次 Hang 機，第二次揀極位都話其他人揀緊，明明沒有標明少量位。

算，睇唔到沒太不了

成個人無晒心機
黃牛仲要開緊5000/2

大家試過成功買飛未
正月天又好 陳柏宇又好 eason又好
我都未試過買到
其實係咪都市傳說黎

cityline 班茂利應該知衰
其他節目個網無再block人
但係eason嗰邊本身block左你嘅，你等到天荒地老都唔會開番俾你
而block你嘅原因，係無

好彩優先飛買左十幾張

個app入到去揀場次，揀完去下一步就卡住咗，過多三分鐘話timeout，屌。。。

優先由9點㩒到6點
依家由10點㩒到7點
不斷321提醒我係度浪費時間

9點幾開始嚴陣以待
最後一張都無